[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [2512］和理非友善NoBNo4MKNo5PNoEmoji

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.3 (8/3/2019)

「虛空之影討伐戰」：
預計將於3/20（三）追加的3種虛空之影中的2種。

闇屬性的黑曜巨像。

火屬性的焰紅幽魂
詳情請睇今後的「失落龍絆」 Vol.3

設施活動「秘儀呼喚‧封印圖書館」即將舉辦：
2019/3/12開始，挑戰光屬性的BOSS，並建造活動限定的獎勵設施。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
非限pool「秘儀呼喚‧封印圖書館 精選」

速水奶

暗斧

30%血以上50%攻龍+30%血以下擋一次60%血嘅傷

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

正皮

刪漏左個1 跳左去2512

禾大龍胖

2千五PO

岩岩真風打得幾快

越睇越正

變鴨屎台龍頭鳥

好仁喎套衫

G?

我都唔知咩事就打完

手誤
下個post跳返253

new post lm

thx熊爺 有情巴 維巴 S巴 日巴, 巴士佬 走數巴
終於可以試真風入門

龍絆排名仲後過shadowverse

有5星奶buff真係不同凡響
第時有埋雙卡仲得了
啪到真風龍企唔到起身

爆左毛 有冇野跟

有沒真火?
差7甩

真火

自從行左雙p後 白貓啲囡囡越著越少
龍絆幾時先gun到

搞到我想升佢上45環

龍胖越著越多

龍絆啲3D Model
女角少布會變左三角型大肥婆

黑肉

巴士火 883-4483

禾大龍肥就快3千post

883-4583

有矛位 禾差一個箱

黎

唔記得左No苦瓜

成班淨係想睇人唔著衫

是咪夠人？

唔睇打機有咩好做

其實檸檬係邊個

仲有冇要真風打

天才好QQ

我

梳

點解會而家先黎問

821-5052

苦瓜代言人
維巴fans
鯨蛇的partner
嫌棄同我地打龍絆嘅MK

岩岩好有5毛 gun!

我冇染頭髪架

一直以為係維巴

唔信

係牙

維巴幾時先返黎

真風-3輸出
5516803

快3000個post了
維巴仲未肯回家

淡定有錢剩

238-7639 企遠少少

維my wifi

唔係咩

關咩事

冷靜唔好心急

笑你金毛囉

126-5678

想4

SOR,行太貼

歪

832-2077

睇完動畫想4

又黎

U 收皮啦
維巴禾老公

咩動畫

G持

牙鯨有冇搵到日服配裝攻略
禾想買裝裝鳥

你玩咩類型刺客

Sor for hell mode

有成30條毛 有無野跟

禾要普攻, 拳/劍都冇所謂
台服巧似參考唔到

差DD就十字前

4mk又笑9禾地d毒撚

5645979
-2真火

咁我呢

梳 我要落車

GRRM巴

ジェネティック
定
ギロチンクロス

唔識日文
十字斬首者

落完車仲會唔會開

姐係下面個個

有晒圖有晒證據

係搵到攻略就可以買zeny再買裝裝

我咁耐以嚟染髮好似五次都冇
都係喜歡黑直長

咁都有小氣簿

你想要頂裝定育成裝

BIGGER PLZ

最終裝備

睇嚟我坐咗好耐
一返嚟就第2500個po

我只搵到一篇上年嘅文
等我睇睇先

訓左十年,返黎就2500了

金毛版

fail
你隻山寨腦魔

原來Null巴得三條頭毛

RO啲裝多到啲人都唔咩先係最好

可唔可以去埋個背先

大家刷到幾多分

30萬分

你平時就係cafe咁樣笑啲毒撚

有無野清毛
岩先回完無得打

打場真風

跟

5054261

-1

追返po熊爺又做和平大使

頭同武器可以跟
不過係新手ser應該係天價睇下有冇人賣
頭就係罐頭裝
武器打怪好食屬性
中卡又有加乘
我只係搵到2017年嘅料
youtube個片都係打boss突化裝

RO食水好深

老mk染髮

你係冰到starfuck做

想飲

咁快屎

7966166

好彩一早轉左電話落單
唔係比4mk笑

研究下先

手滑

有咁既樹?
裝APP先
成日比4mk笑

其實我學泥學去刀學唔識挽ro

打王片應該差唔多最終裝
不過你見佢都幾set裝
咁快爆機好咩

想是但一set打住先
而家乜都冇接受唔到

窮人只可以打副本賺錢供裝

謝CURRY

THANKS

射射 下次真風用呢隻打

金毛嬲應該比我激死左

GUN

一齊玩

你玩開咩角?

係

窮人要有fd先巧玩

一齊打副本

好耐之前舊登有人教過我挽
然後又唔記得哂
去邊度打怪點升裝 我真係記唔到
呢度有私服我就挽

有個日本仔介紹zbrush介紹得幾好

呢類野我都係通常都會搵日本仔教學先

依家升lv唔難
有裝咩都得

幾時整私服
有我一定挽

鬼佬聽得好辛苦

岩岩個ACC得奶

我反而覺得日本仔係會有d特別技巧會教
同講得仔細d

玩正服啦

個技術就係好長氣

正服要課金又升得慢 不了

佢地升得好撚快喎

日本正ser快到火箭咁

救帶升

準備變返1lv

我依家75中

你仲快過禾

你唔係轉生後75咩

3職都轉

打唔到上位不死族

有冇去貓島做整餅任
有1m經

邊度DOWN

玩下

9HO 既

岩岩發現原來3刀倒VH
仲有冇人要清毛

代理姐

9ho執剩幾隻驚

係時候到9ho執

龍胖收皮都未到9ho執

強者留名

是

點解新個條龍可以咁核突

餵野食果陣震下震下..

屌 真
就係岩岩餵完有感而發
成條奶咁un下un下做乜鳩

核突都想中下

咁夜都有日本妹行過++

魅影個結局幾好
我喊左

之間玩9ho online game跟著突然執左
嬲到我傻撚左

日服女主教=日本妹

炸仁咁早係真風街場嘅

=小妹

唔想同我地玩

炸仁

早

奈亞子

LEMON

打少左

MK LEMON

你d腦魔轉哂金毛
一定係4mk

4個人有4碌棍 (誤

Noe妹以前有冇玩

每日開公子 第一件事係比錢

點解有人add我話要入谷既

Siu lun 4

咩事

呢個禾冇課

無得出無限爆既職
太刀＞劍

日日比俾家用

尋晚有人話入谷tg佢
但係留咗你tg

落雨

禁多咗

頂 我就係心諗咩事

咁佛都唔課

琴晚等唔到你真火

檸檬都係金毛

Sor 琴晚一番到去有野要整

D人咁衰既

等包包先 慳錢錢

禾打左成晚先8LV 巴士佬要幾癲先可以1日廿LV

刀角全部都lady boy咁
不了

冇玩過

好型

Think too much
維my wifi

唔係點解得你d腦魔係金毛
btw兩句有咩關係

Then you gay lo+4mk

解幾個主線已經8lv啦 我仲會周圍執下電話收藏品 應該唔算好快wo
專精點加經驗會快小小

琴晚無升過帶個2lv既frd入佢進度打
見跟開個團既人琴晚已經30 升緊裝備強度

Btw 是咪有bug 重複既任務無經驗

掛住維bot

好耐無同佢玩

如果有多d人玩我都想玩

Lemon 有wifi又有女

光個隻幾勁

又係30LV封頂?
我FD話沖主線先 支線D經係LV 唔知幾多分之一?
btw 支追開鏡好慢

程巴出招未

咩招

食女女

係 衝主線先 支線1/3經 好似係
不過到唔夠lv就要打 硬打主線會卡關晒時間
30lv封頂 不過之後隻驚先正式開始刷裝

放棄晒d鏡 m1a仲係好勁

大佬 你唔好咁痴線啦

買咗3億zeny今晚交收

......課金強者

係咪又打錯
十連既4星有42%？

3億要幾多錢??
我以前都有賣月卡

其實係$600咋嘛

你睇清楚你按左d咩先啦

有咩問題96%4星
4%5星

42%暗pickup4星

未訓醒

好感動 終於兩刀vh

會買咩裝

why 呵呵劍

哈哈劍今次mpv黎

靠佢吊命同埋打2萬幾架
隻狗練度唔夠頂唔到

手動UB CANCEL佢個傻笑

哈哈劍 係 臭奶?

禾用3坦咋

好殘忍

係
成日係到傻笑
都無人打佢 招技

3坦我唔夠輸出

是但買d裝用住先

有功課抄得左

公司有愛病左比老細同班細既迫我番屋企休息

可以番屋企玩division

真光龍，三暗補，一暗斧，無需家康

.gun
睇片佢二技 stack到6疊

點stack法

新暗斧？

暗弓又然

沒stack阿
符卡黎 咩殺五隻怪攻up個個

嚇死 佢係疊戰旗少女張符個效果

Loool

差d以為又要抽 明明2技寫10秒內

3暗奶30%攻buf

但你三奶入都係照疊

如果入暗弓做到2套平a開一次

暗弓又然

暗弓其實唔重要

弓=龍絆充電寶

充電寶都殺到人架

暗弓真係

公子冇壞掛

典生存

牙鯨開之前轉個會長俾禾先

上網又話平鋪樹枝可以打軍神 點解我都是打唔到10%血

你用咩角打

牛女 火狐 雙基 試過雙基轉丁丁壓血都打唔到

庫巴是咪想抽gay補

唔好搶我飯碗

諗諗下非洲人係唔應該希望自己歪中
所以禾又抽咗10下

射兩下濕應該都過啦

中左？

關唔關主手事 我未有六道

中咗 夾埋抽咗20抽嫁 no屈

互奶

我又抽

HO GAY

真光4隻互奶

琴晚你地傾完
結論係配咩龍咩武?
唔係限定角,希望失落日歪中

幾時失落日？

互奶未

預計下星期
唔係既話 官方唔識計數
唔知咩叫兩個月

530

唔中呀

我宜家已經係失落日

失落日up幾多？

暗弓有人吹奏

真讀心
禾地抽女女爆死
機鼠抽仔仔爆死

4%base>6%base

其實唔好預易抽左人同龍
符卡fes黎

利申上次抽左6000蚊乜柒人龍都冇

抽美咲都沒咁痛

真係屌佢屎忽

拎筆錢抽性忍依家就唔洗咁慘

禾個肝肝

龍絆日抽到失埋業

典解? 最多破產姐

子宮真係易中過龍肥，至少保低

【#優惠】宮子(萬聖節)碎片包
■優惠時間：3/15(五)16:00 ~ 3/20(三)15:59
■優惠內容

．宮子(萬聖節)碎片包NT$590：★1宮子(萬聖節)角色碎片 x 20片

抽住返工？

禾宣布今日1-2帝國休息
巴士佬同friend子挽diablo 2

就咁得碎片?

傻既先買
聽日有露奶塔爬

係 大約150hkd 20碎

邊有咁多體力

新嚟? 咁佛都唔知

有情巴都唔得呀聽日水帝

改咗唔使體力同埋唔限15隻角

係 所以休息一天

今次爬到高d喇掛

麥當勞賣批3.1

出返泳可可羅我多多都買
利申兩星

好佛

泳可可羅我都想買

簡單d計 $150換100母豬石
$618 = 7500石
所以大約$150 = 1875石
12抽入面出兩彩先有100母豬石up 唔會蝕

任升嫁喎

唔返工 全職抽

禾10個10連少過400母豬石
所以禾應該買
歐洲人/唔上5星可以無視

點解變左大菠蘿

要幾多石先可以抽到返唔到工

5000幻石

你尋晚話d2 禾第一時間諗起diablo 2

已經換左96粒谷4星打pvp

12抽入面出兩彩
3星up就得既
萬聖宮子pve同公會戰是咪必需?

1650母豬石
唔好啦 我俾錢養fgo好過

咁又冇事 因為頭80碎唔使5母豬石

正

巧似得pvp打某d陣有用

例如三坦陣萬聖忍個d

工業區間玫瑰餐廳好高汁平靚正

炸仁bb係咪度

食咩嫁

咁唔bug lu

俾你嚇走左

大佬 你唔好咁mk啦

3月14唔係白色情人節
係圓周率日

咁完活動再睇下點

原來係今日

買碎去到20號 問你死未

有排
至少過左新年先見到d剋人憎三坦

你唔講都冇人記得

茶餐廳
夜晚好似專做雞bo
個嗲牛麵好正

邊三個

嘩屌 咁仆街既

講起又心UP

沒話特定邊三隻
只係個時酒鬼多左專用裝備
搞到耐久防衛隊大流行

我今日遇到兩坦兩補

依種易過啦
你望下酒鬼專用裝備同佢本身有既技能先
煩到你摔機都似

整多10抽

布丁空花優花性布丁真步打唔死

Kill咗5次apps都過唔到vh

士多啤梨吉士批

終於中啦

中邊隻基佬

要用新攻龍定佬夫一

用60都唔用新龍
用老夫就做埋補師
隻野本身DPS打到0.75家康

自己諗用邊隻

老夫
可以同機鼠互奶

姐係又做奶爸，我鐘意

互奶爸

飛鼠BABA

成個人精神咗，醒目咗

即刻打個丁射落個奶度啦

幾時同禾食文華

隻野點都取代唔到克乜野
全攻副補都沒問題

鯨蛇要重新上路

拮屎忽

消雲飯

應該1技小克乜野200補
但sp快一倍

所以我用佬夫啦，還掂可以4突

手持咁多老夫

留名睇4暗奶入真光

想知用老夫做唔做到主補
如果唔係唔使升

計數咁計 1技係回到大約6-700
Sp小克乜野 水機佬果d接近一半
理應做到主補

多謝

忍唔住射晒d單抽卷落海，上到5.5%唔知抽唔抽到出彩好

....4gaylo

5.5唔好浪費

咁我突咗條肥暗廢佬夫先

整完gay肉先整波波姐=.=

我幾次上7-8%先中

得返7千石，再抽龍胖日就冇得抽

今日先發現我個frd list冇左S巴，我個心好痛

咁快啪石升？

佢改左名

改左做咩

6又巴去左冰

日文mk名

仲話唔識日文
呃禾

你以為啦 係llc呀
報咗驚

禾就系FbI

Google copy and paste

約左同事聽日去大角咀街市
之後又比朋友星期六約多次去

瘋狂九肚魚

禾上次食退步咗好多
D九肚魚好細條 冇好白滑既肉
西檸雞乾既 唔滑

格劍

3e應該買到3件裝only

真點4gaylo

我新年食果次d九肚魚好Q大條喎西檸g冇試過

睇你買咩裝啦 見到+8附好魔 2.4e
+7冇附6m
用住先 因為仲未confirm到最終裝用乜

帶升

下下都要準備二技煩
仲要沒防up
你都見到啦 水補防up放得好真係有用既

要試下係冇2技情況下回唔回到6-700
如果得就應該單奶都穩

所以唔好當佢係補
當佢係會補血既法會好d

我就話肯定唔夠
沒防up 大傷害連發你都死左啦

但暗有斧

有雙符怕乜

同理
你依家真火都有水槍阿
唔放防up就

出未

有雙符
佢出既條件又會拉高架啦

望下真風同真火個入場對比

3家康再等隻真暗補，應該會打快你上面個組合一倍時間

好似火奶咁
打到7788再出黎撚狗

到時克咩野仲有雙舷開場優勢
開場全體防up
你依隻假補真火都係專心做DPS好過啦
定位大家都唔同 比個鬼

到時應該執咗喇喎ching

全巴抽左ll未

禾聽庫教練講唔升暗老夫住

機奶個EX分埋克乜野用
克乜野有機回到一千到千一

刀傷太勁鳥，你點打都比唔上，再加上每隻少0.25隻家康，到時打到time up

基佬到時應該唔怕攻龍入唔到場既
仲有一張補師新卡
滿血30%防

WFC開場放屁

我覺得真係打，都係要你用克乜野架喇
佢上兩次真龍都係俾你4星補入到場補，後幾條應該都唔會例外

佢本身係0.75隻家康?
有冇計埋佢幫隊友加10%攻buff

滿血唔係得20防咩

到時近戰又俾人狗咁撚架啦
永遠唔好指望好似遠程咁打到穩定傷
0.75家康一d都唔丢臉
075隻暗弓就話丢臉

oh 係20%

克乜野個2圍3.5星數值

到時可能係單斧拉龍 3機奶互含

兩隻互補不足咪得

庫巴 想問下有冇打木樁表睇 印象中有計埋團隊效益

計埋咪0.75家康(唔包刀傷)
不過buff可以疊

然後time up

正常個堆數據佬都有計

真火冇刀EX 攻UP都冇事啦

同埋滿血20防仲有張4星卡
回復%就算數啦 多舊魚

仲有5分鐘
輕璧龍姅?

淨係整咗啲bug?
利申抽唔到

出隻水刀換走基短
隨時剩到2分鐘

原來程巴is gay

今次係 次門加左道新門但未開

隻ll咩職嚟

火拳 仲要好撚勁

講笑姐，不過隻雞超級都唔剋近戰，真龍左應該都唔會有咩問題，同埋到時真係用斧都係山茶上似樣d,3隻刀傷角疊到上3,4層刀傷，4秒扣3,4萬，你隻眼鏡仔要打幾多下先補得返

仲有個姅字

補師咪會可能食到盡
其他人就唔駛

同埋克咩野應該唔係用滿血20%防
而係

今日打下活動先
琴日忙到無清體

隻雞超級係咁衝黎衝去
不過算啦 都唔知執鳩左未
慢手慢腳死都唔出野

禾冇拳用 缺火角 啱晒

有新公告

輕鬆

基短其實好低傷

輕輕鬆鬆

超級耶子咪一樣衝黎衝去,上左真龍到時加左一堆大技就自然乖好多架喇

但光雞狗衝係技嚟

出左真水比我解凍左姐姐先

如果下條真龍唔係光,應該要等到出年先會有第4條,學NOE妹話,唔知執鳩左未

What

都係班垃圾玩家仲未過真火
搞到佢可以係度拖 唔出真龍

Tb d吉帳好難計

睇死佢照計做active用戶

琴日個條友又話自己齊咩齊咩
都打到3月13先通關第一次
垃圾龍胖點會咁快開第三條真龍

佢再唔開連班高課玩家都走曬
跟本新手打唔到真龍唔會影響到佢遊戲進度

雷雞差一隻滿突
睇嚟可以auto真水

ROG girl the best ar

唔好講真火住先
連真風都要隔左半年都仲塞多個入門級
就知起碼一半人連真龍都未打過
VER3又提都無提下條真龍時間
有排等

上次真風count到8000個玩家過咗無耐就開真火
即係而家可能過到真火既8000個人都無

真火難咁多,你預得2千個左右啦

唔知而家龍胖MAU仲剩低幾多個呢

呢個po人口乘返100

不能再多了

光龍個十字電 狗衝 落雷應該夠撚死家康

呢個po咪得嗰廿個人
咁都推到250個po

邊有廿個

點名先

個狗衝煩到哭

其實依個post全部人都係我黎

15個,不能再多
你睇下晚上2團都唔齊人

不嬲超人棄
上嚟吹水多

你以為有那麼多人嗎
其實都是s巴的分身
不信我換個帳號留言給你看看

你以為有那麼多人嗎
其實都是熊yeah的分身
不信我換個帳號留言給你看看

你以為有那麼多人嗎
其實都是檸檬的分身
不信我換個帳號留言給你看看

我左手熊爺
右手庫巴
打完真火再屌尻左手熊爺水貞打得慢
一切都係我自演

巧悶 又冇野挽

都是4機佬

用呢張點解唔用100

ro

光雞真係雞嚟
開口埋口淨係講錢

克咩野本身有開場75 配張25就得？

人地囝黎

答案正確
開場會75+20=95%
仲額外多少少回復力

舖頭冇裝wifi

咁佢係唔係雞呀

雞仔

說話又唔係咁講
莉莉不嬲唔收錢

5星卡同4星已經有白值差
如果有5星點解要用4星
朱古力人權卡應該個個都最少一張

轉台

所以莉莉唔係雞

我冇朱古力

係公廁

睇下白值差同果張4星卡嘅回復效果5% 可唔可以拉翻均
啲數睇下nga班人會唔會幫手計
開場連25都無果啲當然用朱古力

又話和理NoB 點解要咁對莉莉

我愛公廁

符卡個白值好膠
真係寫幾多就加幾多
唔受建築or龍影響
所以克咩野為個37HP裝朱古力唔值

真火打得快因爲利維坦啫
試下三條水晶德
比你水刀拉頭都舞唔掂啦

水晶德是原罪

邊個入我場用水貞德
我踩一字火死

我都唔想同熊爺打真火
次次佢嗌打真火 我都潛水
癡撚線 隻水晶根本冇輸出

用錯acc...

轉返ac sin ok?

三條水晶德加老夫係可以十字前完真火架
有無技術先係原罪

幕幕卡係咪得完場箱先會出

做乜學埋牙鯨d野
講事實都話人b

三條水晶

係 今次唔俾人quit game刷

技術

升咗佬夫，唔掂我會黎拮你地屎忽

轉左

拎埋新機

禾刀可耳左手同右手挽了

想睇

仲差4張 垃圾驚

掂都照吉架啦

第一個拮你

唔會唔掂
Trust me

睇你踩一字火

等睇出60%暗血龍
黑傑克一係用60攻一係60血

識玩緊係 三味真火紅燒熊爺 場

召喚愛莉力

刷到90萬分都刷唔到一張

998

沒事 佢一技條計算試純血會好柒

下次如果同熊爺同場
禾偷偷地轉水貞先

突到兩張已經心滿意足

講真 熊爺呢啲用水晶德嘅辣殺都過到真火

過唔到真火嘅人
真係要
好好反省

不過唔驚
睇死CYbabi黎緊都係出真火入門

佢招一技應該3030先最大化到

咁仲衰 克乜野用暗血龍
黑傑克用攻龍
而且暗真龍=暗老夫

刷哂
3張

我差一張先突爆到第2張卡,但唔出

今次d野好似幾抵換

G持
光宗耀G
In 水晶雞 we eat

暗老夫可以做埋副補
全攻做法師
ok既 你見人auto到超級就知勁

垃圾

今次活動啲獎勵set得幾好
活動素材終於可以上下換

垃圾水晶G

打夠分係咪應該繼續farm換野

好似已經有人用斧 女主 莉莉完全體打到2分廿幾

btw 西爾淇招技又好過老夫

打夠分都換唔曬,D龍鱗諗緊換唔換埋,換埋起碼要打到120萬分

需要嘅野我先換
果啲銀券 武器章 素材珠
我就不了

你講果D我都未換,但都換唔曬,夠分了

個萬花筒好似唔多夠用
洗唔洗拎d書卷交換

[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 (3) 老實講都幾養老

隔離仲係第3個post
我地2500個post啦

到時有基補打真光
我用西爾淇算

少30%攻同龍白值喎

我克咩野

咁快講真光

雪球熊係血定攻

我都係西爾淇克咩野
教練正路434定530好?

真光學生妹好呀

真光妹

15%15%血攻

食過

現時兩碌野都係垃圾既狀況
自然係選530

黎緊虛空出暗屬
可能有岩玩既棍

真MK

咁唔整住
點解唔係好似水杖434咁多招補技

扑左 吾同mk做朋友

但之前隻石魔出垃圾
對依隻沒咩信心

屌
嬲

唔好呀E巴

程巴連學生妹都食過 點解釋

死MK

出左5星暗

弓
其實都好，始終係new

打把

我做學生哥個時食學生妹好正常

毒撚只能葡萄

收到風 機鼠食過學生哥

想比機鼠食

咁即係笑禾地讀書果時食唔到學生妹係唔正常啦

程巴同牙鯨一樣變咗鳥

禾已改過
依家係好淫

淫賤不能移
Block了

禾連女仔嘅手手都未掂過

你4mk實食唔少學生妹啦
扮咩可憐

唔明

下

講真
可唔可以唔好再po張苦瓜
一係加密左佢
個個po隔一陣都見到
開始煩

Lemon食開4mk

你都po粉碎lemon圖

體諒下佢

咁我寧願block左檸檬
乾手淨腳
成日搵gif圖好煩架喎

學你講一人少句

00:24

咁姐係老唔老夫，已升

陣間又話我B佢
但張圖真係有啲煩

已謝，射

sbw use......

巧悶呀

打飛機

大佬S都洗打飛機?

平時矛睇電視

打晒分先

佢冇野做呀嘛

住Diablo 話整好咗，睇幾時出

換湯唔換藥不了

係咪電話果隻

真愛又點會介意

冇可能好似D2咁架啦

超辣殺
禾返去打邊爐2好過

打完又講你知咩

其實佢遲遲都唔出火建築係咩料
但又出個真風入門

有冇洗手

打到4月

仲未過到真關
等更新出廢關打j

唔出都打得死既垃圾
仲要火建築為咩

笑到仆街

點解要4月

一出一定會試下先
如果好似天堂M咁呃錢就998

u too old

一陣去買幾個蘋果批先

又令我諗起台仔40萬爆紅

出火建築 又可以打快啲
啲人又勁啲打到真風關
整個真風入門真係托柒

牙鯨我有兩個問題 你睇下幫唔幫到我
1. 附魔強擊4係咪好難? 好貴?
2. 強化裝備每強一次貴唔貴?

出左咪冇人課金抽火角龍

ok
返工蛇王搵

先有新game

認真,如果俾錢只係買SKIN既話,我會玩
我幾鐘意玩打寶驚
不過睇怕到時要俾真錢合寶石,洗詞綴

首先整個vip系統俾你
再整個內掛

尋晚見到把+8刀附咗呢個
2.4e如果物有所值既其實冇問題

係咪網易整?
咁100%有內掛都得

好似係 大陸佬實有vip系統

有無人知依條5星龍咩來頭 未見過

普羅米收屍 攻抗龍

機率表

費用搵緊

我突爆左架
唔好咁講佢

庫教練 - no水貞
G教練 - no收屍

你唔係抽到爆左咩

較到手機moon最暗既人係咩心態
拎部手機比我睇夾野 睇到我眼盲都睇唔清

又靚仔又型 唔係唔突呀

Gay..

笑什麼..

我抽唔到 飛機

點解我抽唔到

cls
附魔都有分20幾種

你要先果個表好似未有最新呢堆
唔緊要 thanks anyway

最top個班玩家用唔到咪俾人笑lo
唔用佢都頂到核爆 點解要用佢

只要料唔要錢

靚仔

唔同武器又要唔同料去附

係 你呢個好似係附果件披風
放棄 唔使搵鳥 太複雜

你首先要搵你個件係咩裝
跟住睇下要咩料
再睇下個料要幾錢
再睇下個機率難唔難
唔會爆就應該會平啲?

搵個精算c計計佢

また、精錬数値が安全圏(右の図を参照)を越えた状態で精錬すると、失敗する可能性も……。失敗した場合は、材料や費用がパーになるのはもちろんのこと、装備そのものが、スロットに装着されたカードなどとともに消失してしまう。装備品の性能アップは、上を目指すほどギャンブル性が強くなるのだ。

精鍊 呢度係咪話件裝唔會爆

Devil may high

好似係會爆喎

呢件會爆

你講晒啦

講番龍絆

個異境vh好難打
打完啲石板點裝

睇咗新一集輕鬆龍絆未?

第一集都未睇

無得裝
異境係刷料整武器

扑左
好好檢討下自己做左d咩

咁啲石板有咩用

25仔

拎齊石板先開到下一層異境

禾得一隻斬角 啲細語都唔夠比咁多條友仔用

仲要去刷アザミ 瑪利本書

金毛檸檬

成game育成元素好重
佢整武器果啲都講緊刷幾個月
慢慢玩啦

我諗住入去刷下書
都係刷晒啲外傳先
而家釣魚20lv
諗住一日釣一lv

又笑鯨蛇
4了

牙鯨已經改過自身
你條4mk仲咄咄逼人

嬲巴d mk潛能比程巴同鯨蛇激發左出黎

外傳果啲用票刷
釣魚就建議你釣晒先
因為有隻5星法

係喎 用章換物要夠200？係咪直接揾博士同機械人
揾咗好多次都未換得

應該唔關章數事
我諗係主線進度?

1.5完咗了

用濃鋁/濃神就唔會爆

問完大佬就有得換了

Not me ar....

有錢錢人嘅專利

傷心4了

小圈子又圍燼

橙牙又做咗on9仔

你地一場高級幾分

失敗會-1喎但係

珍 刀唔知依個咩post黎....

系
想嘔😖

好過爆裝爆卡

2幻左右

開咗tg認真討論龍絆
想入就加我 Lemonadea_a

咁高
1幻4-5 唔係好記得

2張突滿幕幕
萬2左右

ro巧食錢錢

禾法國我得一隻風五星

而家先睇到分數pt都會送符

支持鯨蛇未

一講支持鯨蛇

就走光了

2張突滿加2張未滿

4眼仔真係好正，終於唔洗做苦主

2張幕幕日後俾AI用

話左好用

個補技算高，sp又夠低

打真光必備

仲玩龍胖
咩2c=.=

新手剛開始玩

今朝先dl
係咪有tg gp join?

法黎
唔好同克咩野搶過補字

tg認真討論龍絆
想入就加 Lemonadea_a

邊位巴打咁識食，食條咁正既女？

有得john 牛牛團

鯨蛇第一次callg中伏

cum cum

寫到明補師喎

痴線

要求放首頁
我加左了
你地加左未

佢個樣似比人姦完

講生存補助力佢一隻唔夠
都係要克乜嘢

入夠兩隻 又奶得又打得..

熊爺以後矛_ _ _ _ curry你打真火了

其實唔明個角色設計 點解唔索性整做法師
搞到而家奶又奶唔掂 但又要用補師武

Oh NO

暗法杖少招傷技
不過做補招ex都殘左

教練玩克乜野？

真係睇到時開場防up有沒用
沒既話 兩隻老夫基佬肯定好d

克乜野得一招補同水補一樣

定位又係0失誤打就有佢幫手既好處

我依家既諗法係一克一基
叫基佬主傷害

一克一基
山茶 加 家康

好悶

識玩一定4機互奶

點解啲人可以做10個鐘自己唔想做嘅野

咁不如兩基

克乜野個盾同水補一樣

打真火係幫到減100-200傷

搵食吖嘛大佬

唔好咁對庫教練啦
最多禾轉家康啦如果同場
冇機奶就可以出克乜野鳥

真系巧悶牙

已轉全職補師

咁牙鯨你想做咩? 香港地好現實嫁喎

畫下野整下3d

要睇核爆最終傷害
我係預想緊克要開場放盾減傷
如果沒必要就真係0克

如果跟返真火咁，補得一招係好難玩

你有同我一齊打過都知

你真係好熟手先賺到錢

要練---->要時間------>返工冇時間----->冇時間練

所以講緊克+眼鏡
我唔敢諗一補

咁講 牙鯨你齋畫畫整3d搵唔搵到食?
如果搵唔到, 你o唔ok先?

準備買多10e

想買呢把野

This is hong kong

真爆機武

禾都おk
不過緊係想搵到食啦

不如玩path of exile

冇人玩龍絆

呢個仲肝

中咗已玩返

抽左LL未

抽唔中

想玩d輕鬆d嘅

起碼畫風輕鬆d

橙

玩窮人牡丹算

大佬一副勝利嘅眼光恥笑禾地

我轉緊職 除左水都齊奶
弓職冇前途

雨弓我唔信534入唔到場

配埋真風就得

禾刀534 唔好搶飯碗

我刀搶左你地飯碗

我轉風法搶肥婆飯碗

課左金金

做得巧

個pool幾抵抽 連埋九尾pick up

收工牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

打左去見工未

搵唔到個電話

依家真係唔知夠唔夠力
出左隻咁Q大力既斧

張圖有

飛可比人Dive單殺

30場hard未出過碎

請你食檸檬

ll>>>>九尾
強度黎講

YouTube有個魚檸檬係咪你

唔係

好丁
九尾>>>>ALL

超人棄

你地開左幾多箱

32

28

龍胖未到月中就有1億
係唔係要返生

我想執一執個封面POST頭ＯＫ？
睇唔到D卡同技能

抽天值

係好多基佬

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.3 (8/3/2019)

「虛空之影討伐戰」：
預計將於3/20（三）追加的3種虛空之影中的2種。

闇屬性的黑曜巨像。

火屬性的焰紅幽魂
詳情請睇今後的「失落龍絆」 Vol.3

設施活動「秘儀呼喚‧封印圖書館」即將舉辦：
2019/3/12開始，挑戰光屬性的BOSS，並建造活動限定的獎勵設施。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
非限pool「秘儀呼喚‧封印圖書館 精選」

速水奶

暗斧

攻盾龍 30%血以上50%攻龍+30%血以下擋一次60%血嘅傷

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

好
順便問雷狼巴拎權限
同埋下個post交比你開

下個post 係253

唔信
明明就黎執

25123

禾大龍胖冇可能豬

你玩都冇玩

我唔想開POST

冇關係

GAYBOY仔

突擊題 20分
鯨蛇第幾個post開始就冇再玩龍絆

1

訓地算唔算玩 我唔識分

真風真係好hell mode
個個都40攻龍仲要未升滿

打入門

張新卡有冇人升爆咗？

你今日課左未

有用咩

死火 我開得23 係咪太慢

想跟

真風，hell mode

5917897

19箱

冇人

-2乜都得

你有火弓

訓住都得?

-1補

5587832

我要妹弓

抽到有

飛巴

無毛了..謝CURRY

好勁呀你地

4552628

有冇人玩隔離隻老翻仆街mon

岩岩睇完愛回家
甜到糖尿病

2947418

睇醫生

冇黑人奶解暈

死位碌唔切添

7556320

收到風機鼠揀左名
邊個唔同佢打真風就吉佢cfood

ME SAFE

爆毛打先
打幾場

打左一場就走吉多幾下

好似差兩場

差1場

NUMBER
爆石都打

太遲 擇左名

NOOOOOO

原來你地已進化到輕鬆2分鐘

信唔過隻補轉左慕慕
龍化又幾大力

我都唔記得變龍

梳囉

鐵華團團長係邊位

你個奶量唔夠補遠程

其實真龍又好似幾勁

應該真風打真水

火短真係全game最廢，真男人用

要入到超活力
但頭幾野冇人拉好條龍我儲唔切sp

No 慕慕模組同系數勁
所以龍化打緊無限接近火狗傷害

LOL 完左?

From nga

俾人輕鬆咖哩

原來真火龍咁勁
咁要努力打條4突真火龍返來了

但你都輕鬆爆咗真風，其實集中其餘3隻真龍重好

慕慕
Combo 3 378%*2
耶夢

曄真風咁廢既

前幾日有巴打po過但係無人理
巧慘

50火攻龍siu4

所以慕慕個setting根本親女兒

想整條4突真火龍配下遠攻角黎打真風龍
玩下其他野

一個係主角條𡃁
一個係主角條女

CYbabi緊係識做

超人棄

今日好多現充

點名

禾電腦壞左

開台了

鯨蛇

Garuda 中文係咩？ 風女60%血

迦樓羅

柒系數黎 唔駛理

部macbook又整唔到開機手指重裝部台機
公司部NOTEBOOK又鎖死左整唔到...

我法國我巧多電腦

血龍都唔會理倍率
不過佢連招技

自私奶

仲以為係維巴

有冇電腦達人係到

唔識

點解成日J擊我

笑左出聲

玩RO要被飛巴吉吉

google幫到你
btw點壞法, 可以幫你google

冇 我重裝架啦

我想問我裝左個外置HDD既野
係鎖左機既電腦用唔用到

睇完個表
熊YEAH都唔係咁差姐

siu4

金毛嬲真係好好b

可唔可耳加落個#1度

唔可以

可以

開post話事
記得用gayboy果個開

THX 熊YEAH

同黎代替哂D分隔線PLZ

記得用#862 開post

唔 可 以

1001開post

Huehuehuehue

1001

要轉埋金毛

原來IKEA D肉丸就咁叮返熱就食得

Show Blocked User - 崩壞的檸檬

說好的和理非友善NoB呢

得個講字

非友善

你B Null巴就得
Null巴B返你又唔得

和你非友善LowB Post

你係帶起人

閃到我都盲盲地